請問點樣check屋企d電話電腦個port?

sorry 唔係好識點講 即係例如192.168.1.123: 81《=最後哩兩個no
點check同埋點改？thx

cmd
ipconfig

唔該你先
但我係想一次睇曬有野既port

無論電腦定電話連TCP的話呢部device就一共有65535個port
如果你想知某device開咗啲咩port
可以用啲基本hacking tool去掃

有咩tool介紹 同埋我係想可以改port

用 kali linux

netstat ?

netstat -an | find TCP

grep TCP 呀

windows find
unix grep